{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020625996/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "골지 스퀘어넥 5부 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / 323342LY81で、スクエアネックのデザインが引き立つリブ素材のTシャツです。 このTシャツはジャケットの中のインナーとして着用したり単独でもトレンディなルックが演出できるアイテムです。 このTシャツの表地はポリエステル97%、ポリウレタン3%で構成されています。 洗濯をするときは、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 服を洗濯する時は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。 洗濯後は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯により製品の損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用したり保管する際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド8 secondsのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / 323342LY81です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはスクエアネックのデザインが引き立つリブ素材のTシャツです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように着用できますか？",
            "answer": "このTシャツはジャケットの中のインナーとして着用したり単独でもトレンディなルックが演出できるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地はポリエステル97%、ポリウレタン3%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯をするときは、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。服を洗濯する時は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。洗濯後は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "手洗いがお勧めな理由は何ですか？",
            "answer": "洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。機械洗濯により製品の損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけや暖房器具との注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "装飾物に注意が必要ですか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "製品の変色についての注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用したり保管する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 640
    }
}